{
  "id": "da-de-pack-08",
  "name": "Dänisch – Pack 08",
  "src": "DE",
  "tgt": "DA",
  "cards": [
    {
      "front": "Das Bäckerei ist geschlossen.",
      "back": "Det bager er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haltestelle ist klein.",
      "back": "Det stoppested er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahn ist schön.",
      "back": "Det tand er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kopf ist billig.",
      "back": "Det hoved er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist warm.",
      "back": "Det bukser er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist geschlossen.",
      "back": "Det penge er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahnarzt ist leise.",
      "back": "Det tandlæge er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Uhr ist müde.",
      "back": "Det ur er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Woche ist geschlossen.",
      "back": "Det uge er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tee ist leise.",
      "back": "Det te er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Jahr ist hungrig.",
      "back": "Det år er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Stuhl ist gut.",
      "back": "Det stol er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ei ist schön.",
      "back": "Det æg er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Taxi ist wichtig.",
      "back": "Det taxa er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arbeit ist schnell.",
      "back": "Det arbejde er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bäckerei ist gut.",
      "back": "Det bager er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ei ist neu.",
      "back": "Det æg er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schmerz ist müde.",
      "back": "Det smerte er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Museum ist groß.",
      "back": "Det museum er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Nudeln ist durstig.",
      "back": "Det pasta er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tag ist gut.",
      "back": "Det dag er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gemüse ist durstig.",
      "back": "Det grøntsager er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist teuer.",
      "back": "Det børn er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Straße ist warm.",
      "back": "Det gade er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Familie ist schnell.",
      "back": "Det familie er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fisch ist langsam.",
      "back": "Det fisk er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arbeit ist durstig.",
      "back": "Det arbejde er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Krankenhaus ist wichtig.",
      "back": "Det hospital er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schmerz ist leise.",
      "back": "Det smerte er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist schlecht.",
      "back": "Det peber er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fleisch ist alt.",
      "back": "Det kød er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Adresse ist leise.",
      "back": "Det adresse er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Milch ist müde.",
      "back": "Det mælk er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist schön.",
      "back": "Det peber er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freund ist müde.",
      "back": "Det ven er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Café ist schmutzig.",
      "back": "Det café er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fuß ist sauber.",
      "back": "Det fod er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Restaurant ist schön.",
      "back": "Det restaurant er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haus ist wichtig.",
      "back": "Det hus er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schwester ist klein.",
      "back": "Det søster er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bäckerei ist warm.",
      "back": "Det bager er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Banane ist lecker.",
      "back": "Det banan er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrrad ist müde.",
      "back": "Det cykel er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Rücken ist schmutzig.",
      "back": "Det ryg er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist müde.",
      "back": "Det børn er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arbeit ist schlecht.",
      "back": "Det arbejde er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wohnung ist kalt.",
      "back": "Det lejlighed er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hand ist schlecht.",
      "back": "Det hånd er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brot ist teuer.",
      "back": "Det brød er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Universität ist teuer.",
      "back": "Det universitet er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahnarzt ist neu.",
      "back": "Det tandlæge er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahn ist schön.",
      "back": "Det tand er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schule ist schnell.",
      "back": "Det skole er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Orange ist gut.",
      "back": "Det appelsin er god.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tochter ist durstig.",
      "back": "Det datter er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Laden ist alt.",
      "back": "Det butik er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kartoffel ist kalt.",
      "back": "Det kartoffel er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arzt ist hungrig.",
      "back": "Det læge er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zimmer ist offen.",
      "back": "Det værelse er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Termin ist müde.",
      "back": "Det aftale er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist langsam.",
      "back": "Det bukser er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist kalt.",
      "back": "Det salt er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tasche ist durstig.",
      "back": "Det taske er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wein ist warm.",
      "back": "Det vin er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kaffee ist sauber.",
      "back": "Det kaffe er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gangplatz ist groß.",
      "back": "Det gangplads er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tasche ist schnell.",
      "back": "Det taske er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kopf ist warm.",
      "back": "Det hoved er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kopf ist kalt.",
      "back": "Det hoved er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ticket ist freundlich.",
      "back": "Det billet er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Restaurant ist lecker.",
      "back": "Det restaurant er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Banane ist kalt.",
      "back": "Det banan er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kaffee ist schnell.",
      "back": "Det kaffe er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hähnchen ist leise.",
      "back": "Det kylling er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Familie ist hungrig.",
      "back": "Det familie er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gangplatz ist langsam.",
      "back": "Det gangplads er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gemüse ist warm.",
      "back": "Det grøntsager er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist klein.",
      "back": "Det penge er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bad ist warm.",
      "back": "Det badeværelse er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Rücken ist kalt.",
      "back": "Det ryg er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist groß.",
      "back": "Det børn er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Park ist lecker.",
      "back": "Det park er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das E-Mail ist schnell.",
      "back": "Det e-mail er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wohnung ist schnell.",
      "back": "Det lejlighed er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brille ist alt.",
      "back": "Det briller er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist offen.",
      "back": "Det salt er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tag ist klein.",
      "back": "Det dag er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist offen.",
      "back": "Det børn er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brötchen ist wichtig.",
      "back": "Det bolle er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bäckerei ist langsam.",
      "back": "Det bager er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Telefon ist freundlich.",
      "back": "Det telefon er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kleid ist neu.",
      "back": "Det kjole er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist klein.",
      "back": "Det køkken er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Nudeln ist schön.",
      "back": "Det pasta er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Suppe ist alt.",
      "back": "Det suppe er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fuß ist neu.",
      "back": "Det fod er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahn ist wichtig.",
      "back": "Det tand er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Monat ist groß.",
      "back": "Det måned er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Käse ist wichtig.",
      "back": "Det ost er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Minute ist schmutzig.",
      "back": "Det minut er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Mutter ist wichtig.",
      "back": "Det mor er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schmerz ist wichtig.",
      "back": "Det smerte er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bauch ist sauber.",
      "back": "Det mave er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bus ist laut.",
      "back": "Det bus er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Woche ist freundlich.",
      "back": "Det uge er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Stunde ist schnell.",
      "back": "Det time er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tasche ist freundlich.",
      "back": "Det taske er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Büro ist neu.",
      "back": "Det kontor er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freund ist groß.",
      "back": "Det ven er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Vater ist sauber.",
      "back": "Det far er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Minute ist lecker.",
      "back": "Det minut er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schuhe ist schön.",
      "back": "Det sko er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Rücken ist schlecht.",
      "back": "Det ryg er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bahnhof ist offen.",
      "back": "Det banegård er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist lecker.",
      "back": "Det salt er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Mutter ist sauber.",
      "back": "Det mor er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bier ist schlecht.",
      "back": "Det øl er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haltestelle ist lecker.",
      "back": "Det stoppested er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist freundlich.",
      "back": "Det salt er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Tasche ist groß.",
      "back": "Det taske er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Uhr ist leise.",
      "back": "Det ur er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bruder ist kalt.",
      "back": "Det bror er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Mutter ist laut.",
      "back": "Det mor er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Medikament ist durstig.",
      "back": "Det medicin er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flug ist schlecht.",
      "back": "Det fly er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freundin ist laut.",
      "back": "Det veninde er høj.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Monat ist teuer.",
      "back": "Det måned er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Krankenhaus ist leise.",
      "back": "Det hospital er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Vater ist offen.",
      "back": "Det far er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fleisch ist schlecht.",
      "back": "Det kød er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freundin ist klein.",
      "back": "Det veninde er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist schnell.",
      "back": "Det bukser er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Karte ist groß.",
      "back": "Det kort er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bruder ist freundlich.",
      "back": "Det bror er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Käse ist schlecht.",
      "back": "Det ost er dårlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bad ist hungrig.",
      "back": "Det badeværelse er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freund ist sauber.",
      "back": "Det ven er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kinder ist offen.",
      "back": "Det børn er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Uhr ist alt.",
      "back": "Det ur er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flughafen ist langsam.",
      "back": "Det lufthavn er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gangplatz ist lecker.",
      "back": "Det gangplads er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Platz ist warm.",
      "back": "Det torv er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brille ist schnell.",
      "back": "Det briller er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrrad ist leise.",
      "back": "Det cykel er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Milch ist freundlich.",
      "back": "Det mælk er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Woche ist schnell.",
      "back": "Det uge er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zucker ist schnell.",
      "back": "Det sukker er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Obst ist geschlossen.",
      "back": "Det frugt er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrrad ist kalt.",
      "back": "Det cykel er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist schön.",
      "back": "Det vindue er smuk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrplan ist müde.",
      "back": "Det køreplan er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fensterplatz ist leise.",
      "back": "Det vinduesplads er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Rucksack ist neu.",
      "back": "Det rygsæk er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Apotheke ist groß.",
      "back": "Det apotek er stor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bauch ist müde.",
      "back": "Det mave er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Nudeln ist langsam.",
      "back": "Det pasta er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arbeit ist freundlich.",
      "back": "Det arbejde er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Taxi ist müde.",
      "back": "Det taxa er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Park ist neu.",
      "back": "Det park er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hand ist hungrig.",
      "back": "Det hånd er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Pfeffer ist lecker.",
      "back": "Det peber er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Termin ist kalt.",
      "back": "Det aftale er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Woche ist schnell.",
      "back": "Det uge er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kleid ist neu.",
      "back": "Det kjole er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Auto ist hungrig.",
      "back": "Det bil er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Regenschirm ist durstig.",
      "back": "Det paraply er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bus ist offen.",
      "back": "Det bus er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gemüse ist freundlich.",
      "back": "Det grøntsager er venlig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Auto ist warm.",
      "back": "Det bil er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Schwester ist langsam.",
      "back": "Det søster er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Kaffee ist langsam.",
      "back": "Det kaffe er langsom.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Arbeit ist alt.",
      "back": "Det arbejde er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Haus ist schnell.",
      "back": "Det hus er hurtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahnarzt ist schmutzig.",
      "back": "Det tandlæge er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Brötchen ist billig.",
      "back": "Det bolle er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Reis ist neu.",
      "back": "Det ris er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Salz ist lecker.",
      "back": "Det salt er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Geld ist klein.",
      "back": "Det penge er lille.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bruder ist wichtig.",
      "back": "Det bror er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Krankenschwester ist durstig.",
      "back": "Det sygeplejerske er tørstig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Gleis ist offen.",
      "back": "Det perron er åben.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Bier ist müde.",
      "back": "Det øl er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Supermarkt ist wichtig.",
      "back": "Det supermarked er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Stunde ist neu.",
      "back": "Det time er ny.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hand ist kalt.",
      "back": "Det hånd er kold.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fleisch ist alt.",
      "back": "Det kød er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Ei ist hungrig.",
      "back": "Det æg er sulten.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zahnarzt ist leise.",
      "back": "Det tandlæge er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist alt.",
      "back": "Det bukser er gammel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrplan ist sauber.",
      "back": "Det køreplan er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Wein ist warm.",
      "back": "Det vin er varm.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Flughafen ist müde.",
      "back": "Det lufthavn er træt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fahrplan ist billig.",
      "back": "Det køreplan er billig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Freund ist leise.",
      "back": "Det ven er lav.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Fenster ist wichtig.",
      "back": "Det vindue er vigtig.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das E-Mail ist sauber.",
      "back": "Det e-mail er ren.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Zimmer ist geschlossen.",
      "back": "Det værelse er lukket.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Küche ist lecker.",
      "back": "Det køkken er lækker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Hose ist schmutzig.",
      "back": "Det bukser er beskidt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    },
    {
      "front": "Das Sitzplatz ist teuer.",
      "back": "Det sæde er dyr.",
      "example": "",
      "tags": [
        "combo"
      ]
    }
  ]
}